青島疫情加劇 鐘南山再度賣藥； 共產黨窩裡鬥？ 菲共下令將中企列為攻擊目標；美防長：計劃2023年部署高超音速武器。

#鐘南山带货板蓝根 #高超音速武器 #共產黨窩裡鬥

青島疫情加劇 鐘南山再度賣藥；
共產黨窩裡鬥？
菲共下令將中企列為攻擊目標；
白宮出台關鍵科技國家戰略 商務部跟進；
美防長：計劃2023年部署高超音速武器。
粵覽新聞
Oct 17, 2020

希望之聲時事熱點-粤语
107K subscribers

主要內容:

1. 青島疫情加劇 鐘南山再度賣藥
2. 共產黨窩裡鬥？菲共下令將中企列為攻擊目標
3. 白宮出台關鍵科技國家戰略 商務部跟進
4. 美防長：計劃2023年部署高超音速武器

#鐘南山带货板蓝根 #高超音速武器 #共產黨窩裡鬥
------------

希望之聲是在美國聯邦註冊的非盈利機構。我們接受公眾捐款。Paypal捐款賬號: donate@soundofhope.org 感謝您對華人公益媒體的支持！美國朋友的捐款可以得到抵稅收據。